我地係爭取五大訴求架 唔係爭取封面阿

人地拎封面有咩好屌 真係唔撚明
比你上左封面係咪港共就會認輸?
拎唔到封面仲好 廢撚時比你地係度打飛機

五大訴求阿 唔撚係TIME封面阿 !

諗深一層啦...屌

係囉
個封面又唔係未做過

堆